3台西鐵屯公成日LOAD空氣 10月到期 想轉台 請出招

最好有 全速無限

SMT 大專有咩優惠
有無4g 真無限

西鐵綫成日load空氣？可唔可以講下咩站係咁？想轉台

屯公就成日都唔得
西鐵就過左元朗就唔得
入番荃灣先好D